﻿ Phạt nhiều bãi giữ xe lấy quá giá quy_định
Nhiều bãi giữ xe lấy giá " cắt_cổ " vào dịp tết Việc thiếu bãi giữ xe tại trung_tâm TP đã dẫn đến tình_trạng nhiều điểm thu phí giữ xe " cắt_cổ " người tiêu_dùng .
Tính đến 11 giờ ngày 1-2-2006 ( mùng 4 Tết ) , Đoàn kiểm_tra liên_ngành ( KTLN ) quận 1 đã lập biên_bản 34 trường_hợp vi_phạm về giữ xe : 9 trường_hợp giữ xe lấy quá giá quy_định : 3.000 đồng/lượt/xe máy ( ban_ngày ) , 4.000 đồng - 10.000 đồng/lượt/xe máy ( ban_đêm ) ; 25 trường_hợp giữ xe không niêm_yết giá , chiếm diện_tích , giữ xe trái_phép .
Ngày 29-1 ( mùng 1 Tết ) Đoàn KTLN quận 9 kết_hợp UBND phường Tân_Phú lập biên_bản hộ ông N . V . P , chủ bãi giữ xe số 7/170 xa_lộ Hà_Nội , ấp Tân_Nhơn , phường Tân_Phú giữ xe lấy quá giá : 5.000 đồng/lượt/xe máy .
Ngày 31-1 ( mùng 3 Tết ) , trước cổng KDLVH Suối_Tiên , Đoàn KTLN quận 9 cùng UBND phường Tân_Phú lập 2 biên_bản vi_phạm gồm hộ ông N . V . P , chủ bãi giữ xe số 9/125 xa_lộ Hà_Nội , lấy quá giá : 10.000 đồng/lượt/xe máy ; hộ ông H . V . T , chủ bãi giữ xe số 94 xa_lộ Hà_Nội , lấy quá giá : 15.000 đồng/lượt/xe máy . Cũng trong mùng 3 Tết , Đoàn KTLN quận 11 đã lập biên_bản hộ ông H . T . V , chủ bãi giữ xe số 3 Hòa_Bình , phường 3 , quận 11 ( trước cổng công_viên văn_hóa Đầm_Sen ) lấy quá giá .
Theo SGGP
